我個班主任真係痴撚線架！！

今日早會完 上班房等夠鐘上堂
咁班主任就睇住我地啦
佢：「大家搵D野做啦」
咁我就選擇同D同學吹水啦
佢條hihi見我地傾得咁開心就行埋黎
佢：「（我個名），加你一次（小息去教員室罰企）」
之前已經成日比佢罰左我兩次
加埋今次就已經三次啦…
我火都黎撚埋 成枱傾計都唔罰 係要罰我 想點撚樣
我：「下 點解呀」
佢：「因為你傾計 依家你要我解釋 再加一次」
我：「你加飽佢」
佢：「好 再加一次 依家五次 要記缺點」
咁我就毫不猶豫拎本手冊出黎
我：「 肉隨砧板上 」
佢：「依家即去後面罰企」
我：「罰咪罰 又唔洗死既」
佢：「抄埋校規6，7，8頁囉 都唔會死既」
我：「打埋比我家長呀笨」
佢聽到之後就無野講 去返教師枱坐
不過我最後都比人罰左
佢真係好喪

其實都唔係第一次
以前都比佢屈罰企
都係有次早會完 上班房等夠鐘上堂
佢:「大家抖下休息下」
咁我就伏左係枱到訓
佢就行埋黎
佢:「加你一次」
我:「下 點解 我做左d咩」
佢:「你訓覺 要我解釋 加你一次」
我:「又係你話抖下既」
佢:「休息係叫你睇下圖書 唔係叫你訓 加上校長都話唔比 有大食大」

你係真象仔

返工啦屌你

真象定假象

老細罸你企？

加你一次

真·思覺象

退學啦屌

媽咪罵

Hi 象仔

返工返到痴左線

讀書時候已經咁慘